（認真問）地鐵同站出入會點?

會扣雙倍定唔扣錢
有無人試過

$0 唔信你試下

5分鐘內會扣幾蚊好似
可以同職員講叫佢cancel你入站記錄放你出去

會響警報，sdu 黎捉你

扣5元

唔識Google?

20分鐘內扣一個站錢
20-150分鐘內扣$10
150分鐘後扣最高車程(好似$60?)

Thx

一個站錢係$10 ?

識唔撚識中文